頭先有個女仔朋友打過黎話夢見我死左

佢話佢暗戀左我好耐 頭先夢見我死左 嚇醒左 即刻打黎問我有無事 係邊
佢話佢好緊張我驚我有事 想同我一齊
佢樣都幾靚 但我對佢無feel 我應該點好

其實係咪揀個愛你嘅人 好過揀個你愛嘅人？ 可能可以日久生情呢

醒啦朋友

咁我依家可以開始超渡你了

喂 我發夢你比車撞死咗阿

窗口冇鎖
高速公路直行轉左行兩份鐘就到
𨋢槽條匙係頂樓
醫務室有藥
自己揀

某mv

如果我下一秒就死你會同我講d咩呀

去死喇仆街

仆街一啲都唔浪漫
你要同我講goodnight先啱啊

奔向夕陽

Mk